想問dollar sign 係一棟定兩棟？

：$
：兩棟

Ps: 事關出街成日見人畫兩棟多過一棟

一

From "U.S."
A dollar sign with two vertical lines could have started off as a monogram of 'USA', used on money bags issued by the United States Mint. The letters U and S superimposed resemble the historical double-stroke dollar sign Cifrão symbol.svg: the bottom of the 'U' disappears into the bottom curve of the 'S', leaving two vertical lines. It is postulated from the papers of Dr. James Alton James, a professor of history at Northwestern University from 1897 to 1935, that the symbol with two strokes was an adapted design of the patriot Robert Morris in 1778.[12] Robert Morris was such a zealous patriot – known as the "Financier of the Revolution in the West" – that conjecture does not overstep its bounds in purporting this hypothesis as viable.[13] A similar idea claims that the letters U and S would stand for unit of silver, referencing pieces of eight again, but that is unlikely since one would expect it to be in Spanish instead.

Wiki有講

俾負評係自己Google都唔識

睇唔明

姐係港幣咁計
用一棟定兩棟？

少講廢話

負皮好威？
俾篇有double line 呢個key word 既一堆垃圾文當答左？

你估我冇google ?
根本google 都冇清晰答案

我屌你老母呀

Google港幣都見到symbol係一棟啦

俾篇文你睇係講點解有人畫兩棟

一棟係港元 兩棟係美元
以前讀會計阿sir執得好正
利申 唔知係咪